作為大學生嘅你，CV有咩寫

而家咁多工甚至連intern都要求有工作經驗
咁到底第一份工應該點入手
仲要而家咁多大學生都係做私補，根本唔可以當係工作經驗
所以想知全港最top 嘅連登仔份cv可以有幾靚

寫你d垃圾pj lor, 仲有實打過下工咖，寫埋

利申 yijin

所以大學咪應該參加一下
啲"有用"嘅嘢

有人去外國比賽
有人攞scholarship
有人 volunteer
有人去 network events
有人住 hall 9 fing, 上莊

你做人力資源,你會請一個咩人?

一齊會下帶

考完dse去左元氣做
year 1 去左sony做promoter
year 2 去左city u做lab student helper
summer做tesco clerk
唔記得幾時既winter去左law firm做clerk
之後讀左ust就做左兩個lab既student helper, 補習
而家黎緊份grad job起科學園做藥

agree

不過份工有一千個幾百申請人
就唔同講法

未有工作經驗 就參加多d課外活動 都係一種經驗

私人補習係一定寫，無都照寫。仲有是但啲義工囉。
好想知知反枱條on9而家做緊咩

A10

教大啲個font size, 寫一頁有幾難姐

你in補習社？

唔會睇你d垃圾野啦 睇乜科 乜hon
仲有搵工唔同大學面試 成績只係interview入場卷
請你係睇感覺 工作經驗 同面試結果

話知你1st 定Master 活動幾撚多 in得柒樣衰又多多都補救唔到